我是手機 猜一運動員

古巨基

錯 不過同佢職業有關

美C++

答案係堅尼米拿

手機就手機，運動員就運動員，乜撚野手機要猜運動員

我 是 手機
名嚟

錯 不過係你講嘅運動

電莖?

Immobile

美C咩運動員嚟？

fifa15

屌

秒

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為我是手機猜一個運動員啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

多咗

李斯(陳國邦)